奧委會官員：不論疫情 東京奧運明年如期舉行

東京奧運會因為新冠疫情延至明年舉行，國際奧委會協調委員會主席科茨重申，無論如何，奧運會明年將在7月23日如期開幕。

他形容，這將是一場征服新冠病毒的奧運，是隧道盡頭的光明。

科茨表示，今屆奧運是他見過準備最充份，幾乎全部場館完工，所有交通都安排好。

而日本執政自民黨總務會長，本身是前奧運相的鈴木俊一亦說，即使部分國家因為疫情未能參加，但東京奧運和殘奧會仍然可以舉行。

但他認為盛事能否舉行，關鍵是新冠疫苗和藥物能否研製成功。

根據最近民調，僅四分之一日本受訪民眾希望東京奧運如期舉行，大多數人支持再次延期或取消。

又要封關又要搞

如果世界大戰會唔會舉行

日本仔今次真係蝕住做

世界性大爆發

取消算啦

如果去到日本一定捧場

不論疫情

日本到時係未拎晒所有金牌

其實你遲啲搞
但唔用奧運個名唔得咩
反正只要係日本我就去

屌又燈 出年無奧運嫁啦

佢地好似想當病毒係新常態，唔多做防疫喎

用zoom進行

冇咩問題
Just a flu

利申：在日

唔會，二戰好似停左兩屆

咁係咪啲人都唔戴罩

有好多運動員最後一屆或者呢一兩年係頂峰再參加都唔勁

搭車未見過人唔戴
普通行街有兩成左右唔戴

工作上，對住啲唔戴口罩嘅客我冇咩所謂

哩鋪真係搞手只求打個和

東京仲係每日三位數字新症，睇嚟玩緊群體免疫

到最後閉門作賽咁就仆街，啲場館蝕到...

如果唔計未知後憾症
係仲廢撚過流感

應該禁止支共參加

直播收返多啲囉

限制入場人數囉

其實無乜野

後遺症吹咗半年有多
現在係啲面對過二戰嘅阿伯阿婆最快除罩唔戴，表示冇驚過

武漢廢炎

又燈啦

switch 奧運game

學足球閉門作賽咪得囉

但其他國家爆得咁勁，都唔想黎參加啦唔係剩係日本諗法喎

啲跑道隔開只開單數線咪得囉

跆拳道同拳賽要載口罩

日本唔攪, 奧委會班吸血鬼無錢收嘛...
反正錢係日本出, 死都要死掂佢

部分連登仔同病毒有親
唔可以話隻病好廢架

閉門搞左佢算啦

到時全世界對日本封關

投資咗太多，輸唔起

三星期既比賽分三個月會唔會好d

但有無諗過年輕既選手中左就有機會無可能再參加？
連頂峰都未到就

日本啲捧球手中咗仲勇過以前

咁即係日本出年年頭一定開關

播電視都收返d囉

留名待鞭

無選手的奧運會

到時又放班有毒支那豬周圍走世界末日

推［突發］外國勢力全面進場 - 分享自 LIHKG 討論區

其實成日話Just a flu係咪完全忽視個病毒嘅危險性呢？

搞奧運靠一個國家出資 根本就好燒錢
旅遊收益又唔係真係多
最後奧運永遠只會淪為民族主義者打飛機自high既地方

到時真係搞手為求打個和

最主要係旅遊收入點算好

奧運群組

想搞得成禁止大陸狗去日本就有可能

廢腦：當年德國佬日本仔打到嚟我都未死得 有咩風浪未見過墨索里尼我都當佢係賣pizza

不論疫情 無話不論戰火喎

到時入境檢查 中國運動員全部陽性

多謝大國啦

日本唔好輸 支那狗想擊敗全世界

唔杯葛中國？

邊有人嚟
日本好慘

畀你都係80歲人，仲會驚乜鳩呀

有邊度唔係

冇錯，一次都停咗一屆(本身喺德國)
二戰有一屆1940年本身都係日本

好似有個奧運詛咒
邊個國家搞完奧運之後就開始衰落

有選舉先定有奧運先

大家一齊連線玩mario sonic Olympic

一年後返嚟香港仍然要隔離14日 港豬想去日本？諗下好

唔到你有所謂姐，如果成班開會共識左唔戴，在日都幾難反對

最緊要唔受支那玩

無人去，日本隊包辦所有奧運金牌， fatfat

相對日本其他地方，東京持續多新症

如果去日本旅行，我會避開東京大阪

日本又賭國運

共識就係要提供口罩畀個客

每日三位數算少

諗緊全世界都杯葛支那的話
習總會唔會嬲嬲豬唔派隊去

破歷史性紀錄
日本奪得40多面金牌

只要有支那參加，所有運動員都gg

無運動員敢嚟
又或者選手村無晒雜交party

因為真係無危險性

香港人入場舉「光時」banner ，返到香港會唔會被拘捕

其實死亡率係高過flu

痴撚線 取咩消 根本武漢肺炎就係Gina失敗嘅人工病毒，一般流感程度 d NBA/足球球星中左仲勁撚過之前 得連登嗰啲恐懼撚驚撚到仆街，不過算撚數 講句真話又俾人屈熱狗五毛 真係冇得救

都冇乜人會去啦

咁攞左之後。有d 人就唔理，放埋一邊？

奧運效應 有機會帶動周邊旅遊房價或者商業活動
但又有機會 一次收皮 因為用左太多錢

奧委會:驚閪

點解會覺得冇運動員肯黎
世界各地啲體育賽事都搞返
歐洲啲運動員而家都係成個歐洲飛黎飛去
仲要個個中完武肺好返出返黎都係咁樣
足球員嗰堆呢頭話中完
轉個頭一兩個禮拜就見佢冇病冇痛出返黎踢

好多企業趁奧運錢借錢投資
依家瀨晒嘢
高級旅館同內陸機都叫有本地人幫襯
旅遊巴公士同的士真係等執

證據？

連登仔成日話要去移民嘅英國尋日一日3000單啦

換言之 無論你有無武漢肺炎
日本嘅門都會為你打開
聶德權 同 林莫 可以收收皮先
唔洗再威脅人去做咩全民檢驗

危險嘅證據？

運動員落場前，應該要驗過無事先可以落場

尤其埋身接觸運動，例如柔道摔挍嗰啲

最大問題係，奧運係吸遊客，無人嚟玩都已經蝕好多

英國人口 6665萬
東京人口 927.3 萬
3000/(6665/927.3) 都係三位數

姐係武漢肺炎到出年都未完

有啲咪戴
有啲咪話唔使

但我想講嘅係：唔係唔到我冇所謂，係我真係唔介意

仲要係無防疫措施

淨係俾運動員同工作人員入境
不設現場觀眾
冇遊客
只係賺轉播費
叫做冇蝕到咁入肉

你都痴

出返隻2021賺多筆先

現時觀眾可以坐疏啲，唔需要完全禁

搵錢重要過人命？

下年可能開戰呢

只可比日本人睇

諗起李慧詩

我就係想講佢

星如又贏

[member]
2022 北京冬奧，所以2021 東京奧運舉行

我明你唔介意。
我以為仲有群體壓力姐。

蝕死你牙

Zoom 咪得囉，大家開住zoom 喺自己國家跑步

奧運咪體育上既世界大戰

可以參考nba個bubble都幾work

到時一定有疫苗
運動員應該夠打哂
觀眾就未必，又閉門作賽囉

講就兇狠

輸突啦，原本個奧運主力係吸人民幣
問題係而家支那人仲出唔出到國都成問題

點攪都輸，除非共產黨滅亡

Am I a joke to you?
跳唔到10cm 都拎mvp

本身正常搞已經係蝕入肉
係靠旅遊補返同當promotion
鳩估唔好仆出黎柒

到時全世界既武肺都會集中係日本
威到盡

其他國家運動員見唔係奧運
都未必會去啦 仲要就期